# Git Test

Ejercicio de una pequeña web app creada usando node.js, sass, gulp, nginx con php, con el fin de explicar el uso de control de verciones con git y como alojarlo en un repositorio en la nube usando una cuenta de GitLab